達哥響應連登仔回應自殺事件！

nmyg

唔鐘意，OK。

唔比人留言

嗚嗚

閂留言

封埋comment

無人想鐘意你呀 躝啦

好殘忍 唔比我向達叔表達意見

唔好再早啲

連登仔：依家先出聲不如咪撚出聲

收皮啦 你真心又點
一切都太遲了

今朝先見到有post呼籲

講到好似因爲唔鍾意佢 所以輕生咁

达狗又出嚟打下卡，惊死人唔记得佢仲奶紧共

屌而家真係頭盔都帶埋

唉 唔好下年先講

咁耐唔出聲 迫鳩你出嚟講先會講
咪同柒婆一撚樣

愛國者見到國旗先會流淚

佢個幾個輔導電話有無伏

好撚失望

死左4個先出黎講野
迖哥好波

屌你老味，食屎狗

達哥表態萬歲！

達狗:珍惜生命,留返條命奶共

D唔明白既人，最中意講呢D正面膠野，好似中共分析香港人咁

呢d膠話只會令想死既人睇成 Suicide does not end the chances of life getting better, suicide eliminates the possibility of it ever getting worse

正確 珍惜生命 傷心只會係同路人 唔係達哥

佢講下都好既

雖然我知佢意思係鍾唔鍾意佢都好 都聽佢講 唔好輕生 但其實佢到依加都係未肯表態

呢個係幾年前嘅佢
而家直播已經當係返工
唔覺得佢享受緊

其實達哥本來係後生一輩好有人氣唔少中學生小學雞大學生都有留意佢

反送中佢呢件事上面真係做得差 但係我哋唔可以放棄用佢來做文宣嘅機會 你話我幫佢洗底打手又好

我覺得比起五公子 大J 達哥影響力可以更大
如果佢肯回頭是岸 幫手反對送終 支持香港市民示威者
影響到想自殺嘅人 我捧佢上神枱又點話

但係就唔該佢唔好再出啲模棱兩可嘅post 完全唔知佢想點

表唔表態支持都是但啦
但唔係四個之後叫人唔好輕生/過左兩日話關注事件

閂埋留言
收皮啦達狗

係

一直關注达哥，希望达哥盡早開台，天佑达哥！

我其實唔介意你唔表態支唔支持
但一個正常人
特別自己影響年輕人咁大既一個人（之前）
由梁烈士發生一刻 正常同路人都好失落
但完全唔勸勉 年輕人
我真係好失望

呢D廢話你不如收返埋
又想拎光環又唔敢面對群眾

其實個問題係到底達哥定位自已係藝人定網絡紅人
如果係網絡紅人 咁佢真係做得好差
但如果係藝人 相對上起馬同最衰個班差好遠

咁問題黎講 達哥咁樣做係咪唔記得左初心 覺得自已用藝人回應既方法就work 呢

利申：如果佢咁樣出post 可以救到起馬一條人命既話 最起馬係呢個post 上面無謂屌佢 屌其他可以照舊

相由心生，佢真係好撚樣衰。
畫家都靚仔過佢

躝啦達狗

算啦
佢閂留言都係唔想叫人輕生都變激進post
你可以唔鐘意佢
但唔好搞到呢啲自殺post
唔好再鼓吹任何人自殺

嗰個林慧韡黎架
達哥走咗啦

君子劍林慧韡

含撚啦9達

或者達叔仲當我地係兄弟，但我就不了。
我仲記得以前我媽問我睇緊邊個咩黎，
我好樂意同好正面咁推介，依家？
不了不了。

食屎啦死達狗， 咪又係睇咗人哋嗰個post先出聲

總之經此一役 佢唔會返到轉頭

我覺得係 +1+2+3+4都一排啦
可能佢見到呢個建議覺得又唔會影響自己

一直關注事件，天佑香港！

認同
唔想再見到有任何同伴再輕生
今日睇杜汶澤個live睇到心都痛
你屌鳩達哥奶共 唔表態都好
大難當前 達哥又未衰到貼地嗰班
我哋好應該利用佢係年輕人入面嘅影響力
阻止更多傻事

你唔好理佢係咪想洗白，佢有影響力，而佢有用佢擁有嘅影響力做野就夠啦，喺呢件事上唔好為反而反啦

咁佢就唔好加句咩鐘唔鐘意佢都好啦
唔鐘意佢既人會聽佢支笛咩又

岩岩check 20分鐘 3000個心心

我都有Like既
但真係回不去了

仲遲過特區政府出聲

睇得佢嗰啲根本都唔係反送中，點會自殺啫

達狗

都鳩撚尻，特首出嚟回應市民係應份，係佢職責所在
達哥剩係一個streamer 嚟，唔係老馮要回應你地要求
你點會搵個由納稅人養的特首，同一個無收你錢的streamer作比較？
我唔明要迫一個名人公開表態支持你地的立場有咩意義？乜大家追求咗成個月的野就係追求依啲野？強迫人順你意？

開始變到D 大派明星咁

因為佢未上位果陣就講，依家唔講

其實佢依家做咩都會比人屌
佢根本最錯係一開始冇表態

我知佢一定有睇連登 知自己比人屌到變過街老鼠
但如果你見到呢個留言 我希望你係真心為香港出聲唔係為攞個濕鳩光環

經一事 長一智啦

於本人立場 我寧願佢完全唔表態
至少我會心諗 可能最近有大作或乜乜物物受限制
而唔係事過左咁耐 先黎勸導
我寧願佢乜聲都唔出
就好似我啲港豬朋友咁
覺得事不關己 唔表態 我又會唔會屌佢啊？

算啦 盡咗力 逼人講都唔係由心發出（講緊自殺呢個post）
非fans

唉 唔算頭號fan 但大大話話都睇左六年
就因為咁⋯其實我都好傷心

連登仔：達哥唔表態正仆街，咁有影響力但又縮喺個窿到唔出聲

都係連登仔：屌你唔好再遲啲先講 都係收返把口啦

你1個人唔屌佢有咩用 一開始成班人屌佢唔表態搞到台都開唔到喎

連登又準備變返達粉大本營
連續開幾個post護航 好心啦雙重標準夠未

咁既然佢都轉哂立場啦 啲人屌佢唔屌佢佢有感覺咩

邊個要護航佢啊

禾地達粉要反cup了

too little too late

搵最無爭議性 最易有光環的議題表態

又玩分化，搞二元對立

不要低頭 光環會掉下來

有幾條友不停開達哥post，唔知仲以為反達哥緊要過反送中

咁實有人係咁 日日睇佢直播見佢唔表態
就日日狙擊佢
嗱 聲明先 我純粹今朝見到有post
叫達哥回應下近日自殺
佢依家就回應左喇！

兩個都係偽君子 有分別咩？

佢之前完全唔表態咪又比人圍

佢比人圍都唔志在咁多日啦
何必呢個時候表達意見

比人圍係因為講開時事但避談64
瘋狂比人圍就ban人開始
然後就雪球效應

咩原因4個人會死啊，
咪就係腐敗既政府同制度。

其實達哥表左態啦，
有時d野唔駛講到咁白。
黎鷹同佢咁耐兄弟，唔知佢籠野咩。

黎鷹：但當頭家出事，我地仲可以坐視不理嘛？仲可以視而不見嘛？ 錢就識係到搵，但大難臨頭就各自飛！

其實你講既唔出聲實際上已經出左聲，
係蠢人先唔明姐。

抄功課抄連登仔防止自殺既post

唉 睇得達哥有幾多會係藍 仲要以前明明都會講 比人圍都合理 覺得佢為利益蒙蔽真心
但既然你要為個人利益或真係唔想表態咪唔好理
冷處理囉
啲人屌屌下發覺佢都唔化仲理佢咩
只能講佢呢一步完全錯哂
一係就唔講野一講就講盡啲
而唔係講啲模棱兩可嘅嘢（612後）

不過其實佢當初ban人時都唔介意割啦
咁做咩依家又要講呢 仲要自殺呢樣野
正常人都係得壹個立場嘅啫
就係叫人唔好死唔好咁易輕生
有咩搵專業人士 唔好鬱住
但佢依然到到呢一刻
第一個第二個第三個第四個
先講 無論你鍾唔鍾意我（？）

總好過一路逃避嘅。。。

開返台的話，
打FIFA講新聞嘅part 就冇得避架喇，
希望達哥諗掂點樣講吧

達粉唔係話民主唔好逼達哥咩,
達哥依家閂留言民主何來?

跟本條友仔已經變曬啦，
覺得唔表態所以達哥係中立/企雞蛋呢邊既人跟本就自我安慰。

係既 就算佢乜都唔講 其實都心知肚明 係自我安慰

達哥一直關注連登可以抄post

繼續插佢啦 越反越紅

你真係覺得日日狙擊佢個班係有睇開佢?

okay I buy

達哥，返來啦
全個連登都想你返來

唔會大，睇得達狗啲人通常有返咁上下年紀，自己都識諗野，相反大J同笑波子多小學雞睇，先可以真正影響下一代。

都係 今次事件上對大J改觀都幾大
雖然未至於follow佢睇佢野 但冇之前咁反感